[{"title":"Una teor\u00eda cr\u00edtica de la sociedad: Movimientos y pr\u00e1cticas sociales, f\u00e1bricas de identidades.","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/una-teoria-critica-de-la-sociedad-movimientos-y-practicas-sociales-fabricas-de-identidades\/","allDay":null,"start":"2019-02-14T16:09:04+00:00","end":"2019-02-14T16:09:04+00:00"},{"title":"Los encuentros de Miami","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/los-encuentros-de-miami\/","allDay":false,"start":"2018-11-21T00:00:00+00:00","end":"2018-11-21T09:00:00+00:00"},{"title":"Made in jerga","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/made-in-jerga\/","allDay":false,"start":"2018-11-14T18:00:00+00:00","end":"2018-11-14T21:00:00+00:00"},{"title":"Salida al albergue 2018","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/salida-al-albergue-2018\/","allDay":true,"start":"2018-11-10T00:00:00+00:00","end":"2018-11-11T00:00:00+00:00"},{"title":"&lt;head&gt;&lt;b&gt; Pensar pensando las m\u00e1quinas que nos piensan&lt;\/b&gt;&lt;\/head&gt;","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/headb-pensar-pensando-las-maquinas-que-nos-piensan-b-head\/","allDay":false,"start":"2018-11-07T18:00:00+00:00","end":"2018-11-07T21:00:00+00:00"},{"title":"S\u00e9ance Airbnb","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/seance-airbnb\/","allDay":false,"start":"2018-10-31T20:00:00+00:00","end":"2018-10-31T21:00:00+00:00"},{"title":"Sostener una situaci\u00f3n","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/sostener-una-situacion\/","allDay":false,"start":"2018-10-24T18:00:00+00:00","end":"2018-10-24T21:00:00+00:00"},{"title":"Proyecto Ib\u00eddem","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/proyecto-ibidem\/","allDay":false,"start":"2018-10-17T18:00:00+00:00","end":"2018-10-17T21:00:00+00:00"},{"title":"\u201cLa Jodida Calle\u201d, acciones urbanas","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/la-jodida-calle-acciones-urbanas\/","allDay":false,"start":"2018-10-14T11:00:00+00:00","end":"2018-10-14T21:00:00+00:00"},{"title":"\u201cButler, yo soy wapa?\u201d: Feminismo academicista versus mamarrachismo","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/butler-yo-soy-wapa-feminismo-academicista-versus-mamarrachismo\/","allDay":false,"start":"2018-10-03T18:00:00+00:00","end":"2018-10-03T21:00:00+00:00"},{"title":"Drag King + (Ponencia + taller + performance)","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/drag-king-ponencia-taller-performance\/","allDay":false,"start":"2018-09-28T17:00:00+00:00","end":"2018-09-28T20:00:00+00:00"},{"title":"Reuni\u00f3n del grupo de investigaci\u00f3n 19 septiembre","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/reunion-del-grupo-de-investigacion-19-septiembre\/","allDay":false,"start":"2018-09-19T11:30:00+00:00","end":"2018-09-19T12:30:00+00:00"},{"title":"Reuni\u00f3n del grupo de investigaci\u00f3n 5 septiembre","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/reunion-del-grupo-de-investigacion\/","allDay":false,"start":"2018-09-05T18:00:00+00:00","end":"2018-09-05T21:00:00+00:00"},{"title":"Reuni\u00f3n final primera parte","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/reunion-final-primera-parte\/","allDay":false,"start":"2018-06-27T18:00:00+00:00","end":"2018-06-27T21:00:00+00:00"},{"title":"Pedro G. Romero","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/pedro-g-romero\/","allDay":false,"start":"2018-06-20T18:00:00+00:00","end":"2018-06-20T21:00:00+00:00"},{"title":"Julia Ram\u00edrez Blanco","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/julia-ramirez-blanco\/","allDay":false,"start":"2018-06-13T18:00:00+00:00","end":"2018-06-13T20:00:00+00:00"},{"title":"Laura L\u00f3pez Paniagua","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/laura-lopez-paniagua\/","allDay":false,"start":"2018-06-06T18:00:00+00:00","end":"2018-06-06T20:00:00+00:00"},{"title":"David Cort\u00e9s","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/david-cortes\/","allDay":false,"start":"2018-05-30T18:00:00+00:00","end":"2018-05-30T20:00:00+00:00"},{"title":"Presentaci\u00f3n de proyectos (IV)","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/presentacion-de-proyectos-iv\/","allDay":false,"start":"2018-05-23T17:30:00+00:00","end":"2018-05-23T20:30:00+00:00"},{"title":"Presentaci\u00f3n de proyectos (III)","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/presentacion-de-proyectos-iii\/","allDay":false,"start":"2018-05-16T17:00:00+00:00","end":"2018-05-16T20:00:00+00:00"},{"title":"Visita a Acci\u00f3n Spring(t). II Congreso de Arte de Acci\u00f3n","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/visita-a-accion-springt-ii-congreso-de-arte-de-accion\/","allDay":true,"start":"2018-05-09T00:00:00+00:00","end":"2018-05-09T00:00:00+00:00"},{"title":"Presentaci\u00f3n de proyectos (II)","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/presentacion-de-proyectos-2\/","allDay":false,"start":"2018-04-25T17:30:00+00:00","end":"2018-04-25T20:30:00+00:00"},{"title":"Presentaci\u00f3n de proyectos (I)","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/presentacion-de-proyectos-i\/","allDay":false,"start":"2018-04-18T17:30:00+00:00","end":"2018-04-18T20:30:00+00:00"},{"title":"Visita al proyecto &#8220;El cuarto de invitados&#8221;","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/visita-al-proyecto-el-cuarto-de-invitados\/","allDay":false,"start":"2018-04-11T18:00:00+00:00","end":"2018-04-11T20:00:00+00:00"},{"title":"Nuria G\u00fcell","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/nuria-guell\/","allDay":false,"start":"2018-04-04T18:00:00+00:00","end":"2018-04-04T20:00:00+00:00"},{"title":"Vicente Arlandis","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/vicente-arlandis\/","allDay":false,"start":"2018-03-21T18:00:00+00:00","end":"2018-03-21T20:00:00+00:00"},{"title":"Constituci\u00f3n de los grupos de trabajo","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/constitucion-de-los-grupos-de-trabajo\/","allDay":false,"start":"2018-03-14T18:00:00+00:00","end":"2018-03-14T20:00:00+00:00"},{"title":"Elizabeth Lorenzi","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/elizabeth-lorenzi\/","allDay":false,"start":"2018-03-07T18:00:00+00:00","end":"2018-03-07T20:30:00+00:00"},{"title":"Pablo Espa\u00f1a. Colectivo Democracia","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/pablo-espana-colectivo-democracia\/","allDay":false,"start":"2018-02-28T18:00:00+00:00","end":"2018-02-28T18:00:00+00:00"},{"title":"Desarrollo contenidos de las \u00e1reas de investigaci\u00f3n","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/desarrollo-contenidos-de-las-areas-de-investigacion\/","allDay":false,"start":"2018-02-21T17:30:00+00:00","end":"2018-02-21T20:30:00+00:00"},{"title":"Primera reuni\u00f3n del grupo de investigaci\u00f3n","url":"http:\/\/margenesdelarte.test\/events\/primera-reunion-del-grupo-de-investigacion\/","allDay":false,"start":"2018-02-15T17:30:00+00:00","end":"2018-02-15T20:30:00+00:00"}]